老老實實，情願iphone用膠外殼都好過有膠邊

起碼望落一致

有冇同金屬邊框完美貼合